每個身邊都有人移民，未來香樓主仲點升

1603年菲律賓屠華
1740年印尼洪溪慘案
死完幾萬人
冇兩年就有新一批華僑補充返晒人口
就算習近平今日下令香港大屠殺
三年後都可以有八百萬人口
迷戀香港既支那外省人仍然多如天上繁星